有無人上唔到Instagram

一直出現左503 Service Unavailable 🤷🏻‍♂️LTE都係咁，但其他程式又無事

無

我都上唔到

same

得你上唔到？

死ser

Metoo

Here

全班都用唔到

1520 開始收咗皮

仲以為自己問題 喺咁重機

我諗住約交收結果GG

Same

唔怪得我post啲相成三個鐘一個like一個留言都冇，原來個個都壞咗，嚇得我

今次又死幾耐？

還我Instagram 🤦🏼‍♂️